廁所口交！的士撫摸下體！健吾慘當性奴，被男上司「拖進廁所性侵30分鐘」！

日本知名娛樂公司「渡邊娛樂」日前驚爆男高層對旗下男藝人長期性侵的醜聞，男藝人礙於對方地位不敢反抗，遭高層帶回家性侵，還趁熟睡時偷拍裸照，高層甚至傳了許多猥褻訊息，讓受害人不堪其擾。有網友根據報導提供的相關線索，猜出受害藝人的真實身份，應該就是外型秀氣的22歲日系美男西岡健吾。

《週刊文春》踢爆渡邊娛樂醜聞，內容指出47歲的常務大澤剛從2018年底開始至2019年，趁著受害藝人找他商量退團一事時進行性侵害，多次要求受害者當自己女友，兩人一起搭計程車趕通告時，他還把手強硬伸進對方褲子裡撫摸，之後還帶受害者進工作場合的廁所性侵，不只口交，還進行手指性侵，全程20至30分鐘。

有網友根據線索猜測，遭到狼爪侵犯的藝人應該就是渡邊娛樂旗下的Mag!c Prince前成員－西岡健吾，年僅22歲，外型秀氣陰柔，臉蛋精緻，若是扮成女孩也毫無違和。渡邊娛樂是日本知名娛樂公司，大胃王曾根辣妹、AKB48的柏木由紀也都是該公司藝人。

Source：星光雲

以為果條死gay佬

美男🤮

諗起江戶時代班武士玩若眾道……